### DIGIVLA CELERY
digivla_celery adalah class yang membungkus celery untuk messaging pada applikasi digivla sna

**__untuk mendownload dapat menggunakan pip dengan command berikut:__**
pip3.7 install  git+ssh://git@bitbucket.org/asrijuhas/digivla_celery.git

    catatan:
    pastikan ssh key anda sudah di allow pada repo di atas